日本專家：人類喺2000萬年之後將進化成一個波！

source:

信專家食得屎
我就選擇信漫畫家
2000萬年後一定將係身體機械化

人類從很久之前一直進化，根據進化論，由 700 萬年前的猿人到 250 萬年前的原人到現在的人類，變化十分大。然而，大家想像到 2000 萬年後人類會變成怎麽樣嗎？

近日，日本有電視節目就請來專家，分析人類繼續進化下去的情況。一跳就跳到 2000 萬年之後，比之前加起來的都要長。結果亦十分驚人，雖然不知道「專家」是根據什麽來得出這個結果，然而大家看到這個「新人類」都嚇了一跳。因爲，這是一個只有頭跟四肢的「人」，頭超大、手長、腳短、腳掌超長，簡直就像是異型。要知道我們習慣用「頭大無腦，腦大生草」來話人，如果大家都是這個樣子的話，相信就已經不適用了。

不少網民都認爲這個模樣超像《IQ 博士》中的綠色外星人笑彈大王。幸運的是，至少預想中的「新人類」並不是屁股長在頭上，只是頭部比較大而已。還有網民覺得這個「新人類」有點像《emoji 大冒險》的 emoji 公仔，甚至是 M & M 的吉祥物，然而 它們看上去就可愛得多。所以，看來問題在於頭變大之後，五官卻維持一樣的大小。如果頭部跟五官一起變大，究竟會更可愛還是更恐怖呢？

港女唔使再驚無波

個專家根據

人類減少使用手腳>退化 來推斷?

做乜鳩
以人類而家嘅生活方式
過撚到二百年再講

日本搞笑節目當真

咁點扑野

全地球人：關我撚事咩

用下巴交配？

好撚似恩仔

垃圾

攻殼突攻隊個隻就差唔多